［DSE升學］幫細佬問咩offer好

（細佬打的）

(速讀:ive定space嘅工程好?升學同工作兩方面)
話說我dse衰左，而家算係有幾個offer係手，其中有兩個係Hkuspace嘅hd engineering同ive嘅hd 土木工程

其實我都報左hkcc嘅engine但都係being considered，我已經知幾乎沒望。

今日係space度申請，自我感覺好良好，個面試官同我講左好多嘢，又介紹課程又點點點咁，詳盡到我以為佢地係sales(的確一半係)。

問題嚟啦，我攞左offer之後上網睇到啲人話space hd唔好，特別係hd engineering呢科，連香港工程師工會都未認可。
其實我揀hd(space engine有asso同hd兩種)係因為想之後如果升唔番u，都叫有啲實際應用，可以出嚟工作。但睇到3丶4年前嘅forum話不被認可，我即刻頹哂。咁不如揀ive 土木都仲好過。

想問下有沒space同ive嘅ching可以講下???

唔好屌我後門狗住。同埋最後唔該哂睇哂篇文嘅師兄。救下我呢隻dse狗

IVE

Ive

工科IVE冇得輸架喎

Asso係好辛苦
如果本身做數係狂操先明嘅話
hd會好啲
不過你覺得ive出去做有人收咩
俾人當狗咁撚

IVE真係唔好讀
你去讀既分分鍾無5科2既都入到去讀

讀Civil=地盤佬,HKCC 同IVE梗係IVE啦。
但好現實出黎咪必易搵工。
不如考慮下CIC civil班,佢比你免費讀IVE,個個月都三千幾蚊做生活費,最緊要係幫你搵埋工(main con)ive 出黎都係做十仔多,讀得到上去,公司會比埋你讀U,性價比最高,
hkcc就算數啦讀左=沒讀

工作：ive
升學：hkcc>space/ive

係咪遲去walk in所以hkcc being considered?

有能力入ive ft civil點解要走去讀CIC 傻撚左？巴打細佬諗住aim ugc求其一科n展就hkcc，想穩陣進可攻退可守就ive civil 想知多d就留tg

利申：i大civil 升埋大

工程IVE